+++
title = "更新联邦命名空间"
description = "更新已创建联邦命名空间的显示名称、资源配额、容器限额信息。"
weight = 30

+++

更新已创建联邦命名空间的显示名称、资源配额、容器限额信息。

**操作步骤**

1. 登录平台后，在顶部导航栏单击 **平台中心** > **项目管理** ，打开项目管理页面。

1. 单击待更新资源配额命名空间所在的 ***项目名称***，进入项目详情页面。

2. 在左侧导航栏中单击 **联邦命名空间** 选项，进入联邦命名空间列表页面。

3. 单击待更新 ***联邦命名空间的名称***，进入联邦命名空间详情页面。

4. 单击命名空间基本信息标签栏右侧的 **操作** 下拉按钮，并选择 **更新联邦命名空间**。

	**或**：在联邦命名空间列表页面，单击联邦命名空间记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，选择 **更新联邦命名空间**。

5. 在 **更新联邦命名空间** 页面，可更新联邦命名空间的显示名称、**资源配额** 和 **容器限额**。

	**说明**：通过单击集群名称切换联邦成员集群，可分别更新联邦成员集群下的联邦命名空间的 **资源配额** 和 **容器限额**。

6. 确认配置值无误后，单击 **更新** 按钮。

